核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

另請幫推以下優質post

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

幫推

send俾美國邊度先得㗎？

推

識中文嘅參眾議員，包括俞懷松 Solomon Yue

我推推推推推

屌高質

譯成英文
好重要

咁做對美國都有好處，以後中國中車唔駛旨意投得美國以及西方國家嘅高鐵工程，「一帶一路」國家亦唔可以用中鐵嘅服務

幫你推下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正喎大佬
必須啦

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

最直接係制裁中鐵，中車就比較間接

請大家幫推上熱門

P牌推唔到

CR + CRRC

push

send比邊個先

你不如研究下alstom同高鐵既關係

推撚到狗鐵冚家剷

721,811,831,新屋嶺

樓主依啲咪做到野囉，大家學野

tweet比solomon

tui

推爆佢

推爆你

必推
英文好既手足幫幫手

好主意
#Chinazi

幫手推

G持

記得Forward俾文宣做嘢

Push

影個位應該變左烈士了....
Dji server有晒飛行紀錄...

Ftcdyg

而家日日都騷擾佢㗎啦
有無咩正式機構？

總之全部仆街都要被制裁!

喂，聽落就好有計!

有冇聯合國電郵draft 發動集體投訴

即係點，聽唔明

推 大家加油

推！

高質 點解冇人睇

聯合國

有冇英文叻手足 draft 一個email

應該只係制裁到中鐵
中車應該無事, 即係恐怖分子拎toyota 做腳車, 美國佬唔會制裁toyota 咁

但已經足夠, 最好制裁埋香港黨鐵

撐，推咗先

核彈

Nice try

唔明
不過推下

推咗先

有d太過理想
不過支持左先

就快脫p可以推得郁！

與參與新疆集中營同型號嘅火車頭，係中鐵東風十一型，以前行過直通車

借圖一張

一旦制裁成功，港鐵嘅中國業務立即停止

721 831 新屋嶺

黨鐵你今次仲唔死？

大大力推

push
好重要

話時話國際台去咗邊

有片證明中國鐵路參與新疆集中營，而中鐵同港鐵在香港高鐵合作無間。一旦中鐵受到制裁，港鐵無法獨善其身

721 831

之前見soloman 成日出tweet話同左DC個邊傾過XXXX
唔知真定假
好似好西利咁

推呀屌

推啦 真核彈啊

Twitter
Facebook

推一推，希望快快立法

中車以後唔可以賣車俾中鐵

template
template
template
template
template

真唔真照做

有撚頭，推

721 831 新屋嶺

推上熱門

pish

等睇港鐵仆街

新疆人權法已立，要將中鐵加入制裁名單

推下

撞

Solomon Yue Twitter 已經有

唔好理依個post

出名五毛嚟

不推文
唔信請起底

Tui

唔識英文嘅send比俞懷松
識嘅自己譯好再send曬比Rubio、Pelosi、Schumer同老聯

可以留個言請佢幫忙建議制裁中國鐵路總公司

有用post 幫推

點制裁
地鐵會停駛？

值得推

乜都要試下

醒

高鐵一睇就知係黎運兵
加上割左香港嗰塊地都唔知可以收埋幾多人

樓主，你可唔可以解釋下，點解美國制裁中鐵後，港鐵就唔可以同中鐵合作？
呢個推論唔make sense, 根據宜家港共同黨鐵嘅做法，佢當你us 隱形啦

黨鐵做咁多仆街野，唔係以為唔洗玩啊

中車唔可以賣車俾中鐵，否則受到制裁。
黨鐵也無辦法再買中車零件，否則亦受到制裁

屌你正阿

咪講咗話黨鐵有國際業務囉

有無ttwitter

正wo
上twitter tweet有冇用
如果有可以試下

問題係美國可以點制裁港鐵？
而個制裁會嚴重影響到港鐵？

問左
等佢覆

全球所有公司都不可以同《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁對象做生意，否則同受制裁。
港鐵嘅高鐵線路要同中鐵合作，一旦中鐵受到制裁，港鐵亦要同中鐵終止合作

多謝

超高汁

大大力

聽落好難成功
但唔做又點知呢
支持

我覺得呢個做得過

612 721 811 831 新屋嶺

研一研先

人地日本就DF200
佢又抄到足

psuh

831

推佢老母

推 有料到

得先算啦

要做攬炒
樓主好提議

聽落好似真係核彈

Wow

實務嘅post我就推

識英文可以翻譯交俾Rubio

可以一試

好變態，推

721 811 831 新屋嶺

屌你推啊喂

推到仆街

我見佢一早就有retweet

推 呢樣緊要

有可行性， 值得試！ (已follow埋樓主，未來有行動會助攻。)

請佢幫忙制裁中國鐵路公司

推呀

見已經有人comment左了

Strong push

《全球馬格尼茨基人權問責法案》唔係咁用

主要係用黎震懾，好少真係好到，好大好大件事先會用，比如俄羅斯軍火商

呢個時候有新疆人權法梗係用左先啦

推！！！

p

好似有d料到 推

點比佢地？

好歹毒，不過我鐘意

推丫

正啊，屌你

相關部門？

關咩事
擺明蘇式

腥去俾議員們，何韻詩，黃之鋒

好似好複雜咁
不過聽落制裁共產黨之餘又可以制裁埋黨鐵
推左先

好 我擺上Twitter

優質post push

呢啲優質post唔可以沉

咁都諗到
J死人

變廢鐵

推!

一地兩檢曲線收皮

真正既核彈

高鐵

其實佢地係TWITTER睇左, 亦都知道了係 依家都做緊野,無奈 CCP 有錢買通左60個國家了
1.北京三大戰役：第一，把全國上下的錢歸為黨有，國慶後揭曉；第二，擴張軍隊到第二島鏈，同時與60多個國家實現人民幣兌換，以金銀為單位挑戰美元；第三，徹底拿下香港、台灣是2019核心任務。人權法完成後無足輕重，共產黨玩的是要你的命。
2.美國朋友稱要想盡一切辦法讓更多的人了解香港真相
3.要斷佢糧草
4. 法國未歸邊但都偏企係對家
5.下圖圈住既 除左英國 全部都未攪掂, 要針對紅圈內幾個國家做埋文宣 大家想下辦法 THX 待覆!

```

請港鐵不要自甘墮落做黨鐵

白宮聯署啦

Push呀！

1/10前大家要做既係大大力 文書工作

好主意，大家 send之前 check check班次就 okay

929 101

雖然唔識具體做法
但係推咗先

Pish

Cool

支持

TUI

搭車airdrop
929 101

打擊中國鐵路業對美國有利。 可做

仲以為話係高鐵車廂內整文宣，文宣直上大陸

高質post
推呀~~

推左先

推推推

推爆! 但係有咩我地可以幫到手..?

推推推 死中鐵

可唔可以唔好再用咩核彈做topic
鈾元素你都未準備好講咩射核彈

好勁

勁 重要野 快搞美國聯署

幫你推

先推

推啊屌

全民Twitter唔該
幾分鐘時間

推到黨鐵支鐵收皮

屌你正呀喂
推左先

一齊推高個cm, 建議唔洗重覆留言/洗版，驚佢覺得煩

上次西九高鐵拘英國領士人員

嘩

真核彈

整個聯署, 唔該

你地有無起底
睇返樓主acc係6-8月係5毛嚟
我唔知佢依個提議有咩意圖

但大家要小心

最近啲五毛開好多post呃正評

chinazi

推上去

推爆

再推

起完底
當住係阻膠先
個建議有用就可以試下

推了推了 繼續封閘啦
唔開車呀嘛
我哋幫你封埋間公司

新疆人民多數你哋送子彈

@港女 @攬炒巴

一早巳經 ‪@realDonaldTrump ‬啦

攪掂香港之後一定要救新疆

要推

721

屌你正呀喂

推到黨鐵仆街

點解老美可以制裁俄侶 但唔制裁中車?

推。

為左提升黨鐵服務質素
必須推！

所謂一地兩檢要令佢收皮

高招！

有啲諗法

到時佢就會中鐵直入香港 總有辦法做到

日本就可以拎哂

黨鐵協助黑狗831屠殺巿民
美國一定要制裁呢班仆街

快 send

推呀

有冇高人

推
一定要得
召喚攬炒巴

無記錯中鐵負責6萬億 一制裁仲大獲過華為 中興 支那搞左咁多年既鐵路夢可以直接收皮

高質

光復香港！時代革命！

呢啲真核彈

higher quality bro

中共班撚屌係咪預左打仗
早幾日玩防空洞

721=831

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

721
811
831

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

大家唔好得個「推」字或依賴攬巴，各有各做

E-mail / Reddit / Twitter

任何形式都要試！

呢啲有撚晒證據、點樣制裁、點幫到香港/美國/其他國家既先叫核彈

有諗頭

Good point!! 要tweet俾美國議員

其實段片已經揚晒，歐洲方面曾經檢查過段片
The European security source said: "We've examined the footage and believe it to be genuine.

其實就算無片，聯合國一直都知咩事
United Nations experts have spoken of "credible reports" of China holding one million Uighurs and other Muslim minorities at mass detention camps in Xinjiang.

zoom埋去個吓好震撼

想問呢條法條既主導權係邊個度?
是否必須要美國政府/國會先可以用?
普遍市民可否經美國法院使用?

推一推

大陸收皮啦

咁係要聯署？定寫email?
求指引

唔係好識
即刻推

Push
927 929 101

講到你地收到風，美國反而會唔知咁

即刻做

必須做

721 811 831 sun uk ling

希望佢冇事啦
但如果個hacker係ying

721 811 831 never forget never forgive

呢三個月
有幾多嘢唔係一開始都係好理想但之後咪又係逐步成真

推！
求英文文宣巴打幫手！

pppp

推爆你粒核彈

爆炸

全部人開Twitter

請賜教點幫手

阿師父我希望通過咗香港民主人權法案先

第一條戰線我哋搞咗香港先
香港嗰邊若果有咩事失去焦點嘅話就無謂

推撚到有人做

握呀

中共你好嗎

以前要美帝制裁支那都係天方夜譚
奧黑馬年代我幾乎以為支美已經可以合作搞光明會世界新秩序咁嘅款

612 721 811 831 921

哇 大核彈

推上熱門！！

係咪嫁 唔好氹人

pish
勁呀

send去Twitter

巴打好波

求幫推

其實搞高鐵係同成個民主人權法案嘅後續法案係同一件事嚟嘅
立條法案就係為咗制裁支共+港共官商 如果唔係立嚟把撚
同埋條高鐵好重要 如果以後要打仗嘅話 高鐵分分鐘係老解落香港嘅大規模運兵工具

有得搞

美國應該已經bam咗

推呀
留名睇下黨鐵到時點應對

可能黨鐵到時直接將高鐵同東鐵賣比中鐵？

制裁新疆已經落實，依家爭取加埋中鐵個名，咁香港高鐵就變廢鐵

願榮光歸香港

唔可以同受制裁名單做生意，否則一併制裁

推撚爆

Pish,有冇人做野做野

push gchi

up

支持攬炒

扯咗旗

好想樓主講嘅嘢全數實現

美國知㗎啦嘛~問題係點令佢制裁

快D推!!!!!!!!!!

推推推推

癡線核彈黎

正呀喂

推啊 跪求英文信件 send俾國會議員

維吾爾人權法已經通過左
我地要美國佬郁手制裁

清算警畜 你我有責

真核彈牽連好大

send比hocc仲快啦

港鐵執笠

P牌照推

ye黨鐵

樓主好波..................

正

制裁中鐵（相當於港鐵，是中國鐵路的service provider），咁中車（列車製造商）就會無辦法賣車俾中鐵，否則遭到制裁。一旦中車受到制裁，也無法賣車俾芝加哥地鐵、港鐵

無銀行可以借錢俾港鐵就已經玩完

twitterrrrrrrrr

唔係好明，但推

外國勢力咁撚危險 一定要推

真核彈！

文宣組開工

屌 狂推

DLLM 今次你仲唔仆街

要趁美國通過制裁新疆，制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

真核彈要推

push push

大家可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

dllm集中營

點幫手?

要趁美國通過制裁新疆，制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

做實事

中鐵已經做咗違反人權嘅嘢，有曬證據，只要放佢去制裁名單，咁中鐵就玩完

希望佢幫手制裁中鐵，制裁中鐵後，港鐵嘅車站唔可以再開車返大陸

方向正確了

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

港鐵同美國關係為？

可能有美國公司或個人投資港鐵，而且港鐵亦要買美國嘅晶片維持佢嘅電腦運作

其實唔想有任何車 香港同中國來往

好驚有日運啲香港人上去大陸
都唔想上面運啲解放軍落黎

所以我地一定要向國際宣傳，要求制裁中鐵

另外，大家可以幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

有計

有冇人推到比特朗普睇到?

直接炸佢路軌

大家可以幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

輕輕一個推

push!

其實可摸耳係又核彈唔係又核彈

推爆核彈

代post:
如果大家有睇mcdonell 喺mtr影售票機嘅片, 好多唔知頭唔知路嘅外國人, 就唔知我地做緊咩, 佢地又睇唔明我地噴左啲咩字

不如以後如果要噴任何黨鐵站或佢地啲嘢, 全部都統一噴831啦. 咁樣, 一嚟人人都睇得明, 二嚟亦容易引導到外國人好奇831係咩意思, 咁樣要打呢條戰線應該都會易啲

推依個

推，制裁

推阿

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

屌，呢個真係要推

先搞中鐵再搞中車 gogogo

連登仔又一次揚威海外

以後中車唔得埋火車俾中鐵，否則面臨制裁
中車元氣大傷，港鐵亦無辦法再買國產車，甚至地鐵零件都無得換

推唔郁，照撐

又推下先

終於有戰術post, 好撚感動

已經send左？？？？

樓主開始有啲腦

多謝讚賞
我為昔日做咗左膠認真懺悔

咁啫係Twitter 爆出去就搞店？
小小市民想出一分力

先唔理黨鐵會點做，傳出去冇成本，做左先算。手足盡力推呀

可以幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司，但需要幫手解釋前因後果，即係將呢個post嘅內容深入淺出講出來

亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

利申：我英文廢要靠大家努力幫忙

呢個有用！

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

似得喎
推咗先

光復香港

推呀！！！！

gogogo

push!!!!!!!!!!!!

好文 但p牌

再推
721831

推爆佢老母

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

#dru

咁重要嘅po 加密做乜，手足睇唔到呀

推唔郁

好似work喎

Hi ball

[行動] 10月1 係香港重視呢條片既畫面

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

大家可以幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

p牌推

高質
推

推到黨鐵冚家產比香港人收購番

剛剛留意到，請你幫忙開過個無加密嘅新post

黨鐵

香港條bill一制裁黨鐵，港交所比黨鐵上市一樣會仆街（睇你仲點搞人地倫交所）
同樣地，黨鐵大股東港共一樣會仆街，佔75%股份
黨鐵真係經濟春袋

929全球反共

推唔到 都照推
#support

清算黨鐵 推

英文好嘅巴絲請出招

條片就唔會走嘅，可以慢慢寫好佢

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

好橋，推

猛推

Yes

師兄好波！

攞

美國應該好樂意搞鳩支那高鐵

唔明 都要推

有片證明中國鐵路參與新疆集中營，而中鐵同港鐵在香港高鐵合作無間。

一旦中鐵受到美國制裁，港鐵即無法營運去中國嘅高鐵

另外，呢個亦成為案例，日後香港人權法通過後，港鐵亦因831而受到制裁

國際視野
受小弟一拜

。

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

幫推
等1766停牌

好好j
g持

推 做得過

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

爽

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

呢個推得過

push by p

Push! Isbut

推，有point

搵邊個部門？

高質post

召喚英文巴翻譯,
搞白宮聯署, twitter攻勢!

推,樓主好波

轉英文啦

推到佢仆街

因果由國、容港治己

p牌推唔到

P 推

推
英文文宣高手請幫手
勇武付出左好多
作為和理非做番自己應做既事救香港救自己

push下

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

-----------------------------------------------

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（ ）得悉中國國家鐵路集團協助中共押運新疆人入集中營。這公司涉嫌參與干犯新疆人權行為，故此請求 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

呢個post 18樓有英文template，大家可用

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

感謝絲打cp2237為大家製作咗英文template大家即刻行動，send去俾關注香港嘅議員，同埋班農、Elnigar Iltebir

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（）shows that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

制裁中國鐵路對香港人嘅利益可以睇呢個post：
淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

感謝絲打cp2237為大家製作咗英文template大家即刻行動，send去俾關注香港嘅議員，同埋班農、Elnigar Iltebir

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（

）shows that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

制裁中國鐵路對香港人嘅利益可以睇呢個post：
淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

請大家幫推

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

不可不推

927中環 928金鐘 929銅鑼灣

930三罷

以今時今日党鐵同正苦嘅態度, 真係會跟美國制裁...?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔跟咪摺柒曬海外生意
中囯咁大個market，沒事兒沒事兒

點解手足們咁勁

推到佢老母仆街

推 搵人做

唔好俾佢沉

上

支那高鐵

以黨鐵咁淆底嘅性格睇
佢會火速同中鐵割席
清算黨鐵機會黎啦

咩方法都試下啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

呢度有英文template及主要美國政界嘅聯絡方法
最好方法係提醒特朗普制裁中鐵，制止一帶一路

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

推post 呀

有無人跟緊呢條線

721 811 831

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

呢度有聯絡方法同埋template

有無英文？

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

正，推

Template去呢度
淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推推

推啊

幫手推翻上嚟!
7個月三次出軌
全球都要終止NTR繼續營運當地鐵路!!

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推返呢個上水先！！
撞石呀今次！！！

輕輕一推

呢度有向美國遊說嘅英文template，落D仲有美國主要政要嘅聯絡方法

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+英文template

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聯絡方法

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下嘅post都需要你嘅支持

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

再推推推

呢個post請你都幫手推

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

兄弟，一齊幫手制裁微信

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

兄弟，一齊搞騰訊呀

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

推 推到佢地仆街

識玩

有冇人識搞 食住個勢

幾百億高鐵就到冇撚左

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推左先再慢慢睇點做

新戰線

係唔係已經有手足做緊嘢

呢度有向美國遊說嘅英文template，落D仲有美國主要政要嘅聯絡方法，有手足已經send咗電郵俾美國政要，但遺憾首輪新疆制裁名單只制裁人面辨識及監控公司

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+英文template

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聯絡方法

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下嘅post都需要你嘅支持

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

搞微信個post睇咗未？簡單易做，底部絲打嘅英文template非常好，唔需要出信俾騰訊就做到

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

唔止謝sir，連er er er sir都……

樓豬好惡毒

係咪架

Up

留名瞓醒幫手推推

😀

pushhhh

高質，不過推唔郁。

PUSH!!

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

唔信

呢d post反而無人理？？？
推

依加先睇到呢個post
好撚震驚

有冇英文好嘅巴打?

重要比德國..問下德國人有無印象以前係邊樹見過此類畫面

🙂

曱近平

講真 諗得幾美好 幫推
但老實講黨鐵根本就已經係中共既野
你制裁過佢咁多次 有邊次驚過
黨鐵賺錢只係其次 維穩先係主要

如果要煲大既 著眼個位應該係外國既地鐵都係中國野
如果車卡有cctv 資料係直送中共database既話
咁就等同係侵略緊人地既國家 知道哂國民既一切行蹤
咁就證明左中共一直都係密謀緊侵略全世界
咁樣煲大佢個方向應該會有更大迴響

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

習曱甴

推下，係有用

🔪🔪🔪🔪🔪🔪🔪

兄弟，呢個有用post都想請你幫手推

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

我

呢個post你覺得有無道理？有都幫忙推一下

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

早就應該停高鐵